［jj 插沙］求Router 推介

屋企大概四百尺 用咗tplink五年
一開始間唔中接觸不良
宜家愈嚟愈嚴重
求巴打推介

要咩價位？

300會唔會有

你繼續用tplink啦

二手牙石都得